天文台終於肯掛八字波啦

買完早餐返來先見到

掛唔掛你都要買飯嫁啦二哥…

掛咗咪叫外賣

收皮啦過街老鼠